疤不愧為賤種，最後一場西甲都黑哨

唔夠人踢，又請人食全餐